日程行動post又唔見哂 星期六，日冇行動？

D行動post唔見哂？

［區選］藍絲散水運動，正式開始